麗晶第6座確診居民怒屌衞生防護中心「咩都冇做」，任由病毒在大廈擴散

居於九龍灣麗晶花園第6座的吳先生表示，該大廈過去14日出現多宗個案，他一直疑惑為何衞生防護中心從未向居民派樣本樽，「開頭都冇咁擔心，但愈爆愈多，好擔心係喉管播毒！」他指無論是公共設施受污染，抑或是喉管垂直播毒，都令居民十分擔憂，他近日已減少外出。他又批評衞生防護中心後知後覺，同一大廈出現多宗確診，都未有在記者會公開交代。記者晚上現場所見，有居民拿着紅白藍袋離開大廈，惟他聲稱並非搬走；亦有居民表示今晚再有一名住戶被送院。
東網翻查大廈管業處通告所指的確診個案，首宗個案於11月23日確診，之後有至少2宗涉及「歌舞群組」，亦有多宗源頭不明個案，未知是否「歌舞群組」播毒。

有確診的女居民於醫院隔離病房向東網哭訴，指首宗個案(大廈通告寫5687，實應為5689)是「歌舞群組」的人士，正正住在她的單位樓下(D單位)，她與女兒之後出現不適，前往檢測，結果雙雙於11月30日確診，其女兒就讀九龍塘東華三院黃笏南中學。她指自己本身有多個長期病患，心血管及腦血管均曾出事，亦有哮喘，「本來已執番條命，估唔到又被人搞到咁！」她又批評衞生防護中心「咩都冇做」，任由病毒在大廈擴散。

麗晶花園業委會主席王家恒表示，他認識其中一個確診住戶，對方稱與其他確診的住戶互不認識，懷疑病毒經大廈喉管傳播。王表示，已就事件向觀塘區議會主席及區議員反映，促請當局盡快派人消毒清潔，他又已與管業處溝通，最快明日安排檢查喉管是否有問題。

犯國安法 拉

1. 唔滿意既你可以搬走
2. 唔好搞事啦
3.收左美國佬錢吹衰香港政府

觀塘麗晶花園 6 座 5802
觀塘麗晶花園 6 座 5979
觀塘麗晶花園 6 座 6374
觀塘麗晶花園 6 座 6376
觀塘麗晶花園 6 座 6676
觀塘麗晶花園 6 座 7112
觀塘麗晶商場 翠河餐廳 25/11/2020 6374

NO.5802 25/11/2020 23/11/2020 男 39 出院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 (老舞) 確診
NO.5979 27/11/2020 無病徵 男 49 住院 香港居民 與本地個案有流行病學關連 (老舞) 確診
NO.6374 01/12/2020 24/11/2020 女 46 出院 香港居民 本地個案 確診
NO.6376 01/12/2020 24/11/2020 女 15 住院 香港居民 本地個案 確診
NO.6676 04/12/2020 28/11/2020 男 75 住院 香港居民 本地個案 確診
NO.7112 09/12/2020 06/12/2020 男 60 香港居民 本地個案 確診[/quote]

Just a flu
又發撚哂癲要走
我代林鄭多謝你班恐懼撚

管理處有冇洗樓？
似公共地方俾個老舞auntie污染咗喎

麗晶之前係咪比狗搞過
會唔會係正苦係到報復

政府做乜都垃9圾架啦
你試下係關於政治既野
即刻一班恐怖份子上去
呢個政府無野叻 最叻就係打壓香港人

其他野話知你死
繼續諗下點樣送錢比支那

Sugar mamaland fuck

幾日前已有巴打警告麗晶6座可能奶野
但冇人理

樓價跌未

梗係啦，集中營呀大佬

而加先知個政府垃圾？

衛生防護中心都自身難保
早幾日有幾個人確診 ，直到宜家都仲未全棟野消毒
又無wfh 入面啲人繼續返工

大爆發

淘大花園翻版？

完美演繹

好想大爆
可能樓價反而升 唔跌
個個想買平貨

抵死啦，之前話起個隔離營
就係到瓜瓜嘈，而家中招啦

即係依班人支持強制檢測自己

而家麗晶就好似鑽石公主號咁
日日check有幾多新增
check到中哂為止

最大攬炒組織 : 老舞群組

將藍隧道工人又係有人爆出黎先公佈
究竟有幾多case係收埋緊

之前麗晶隔離個診所做肺炎指定診所
啲街坊屋苑內遊行，上面啲人屌到大大力
宜家終於知驚啦咩？
抵撚死

疫苗都冇諗過主動去搵，諗住等世衛派，有幾多，幾時有，都唔L 知

真喺屌佢老母

負評？麗晶居民？

算把啦，防疫由第一波都係靠自己

再嘈國安法

個陣有班on9 仲叫撚哂君君 君君老公rip 成班傻尻

二月屌得護士最落力果批廢老
依家朝朝係診所門口都見佢地排隊拎test bottle

準備打中國疫苗啦驚閪

你犯左国安法

搵區議員請消毒公司搞, 等政府死人啦

係度搞搞震
反政府分子

On9 先走
一來惹到其他人，二來都咁多日而家先走唔覺得有用，要感染已經感染咗

正一自私鬼
咁自私唔好學人生

免檢疫跳老舞疫情gogogo

麗晶一樣都有黃一樣都有人做好防疫 咁都唔屌得？ 連登仔最鍾意笑鳩人 自己大廈中你 如果消毒做得差 你地咪又係一鳩樣

依家大家都本pie,求撚其啦。。咁樣，咪撚煩鳩禾